今日照block閘口，但只block支那人同支那航空

其他人一律照放，逐個人要求show passport,唔肯既一律唔比過大家點睇

問前線班大佬囉，佢地大撚哂架依家

我會直接直接落場講，但都收集下大家意見先

點分邊個係邊個唔係？閘口checkin 完就入得

絕不割蓆，唯要改進

813 之事其實情有可原，因為比人射爆隻眼真係好嬲，我地大家絕對唔會割蓆，但我地亦都要持續去改進，希望運動可以更上一層樓邁向成功之日，我地要一齊尊重，正如人人平等冇話邊個大啲有得話事啲，有咩提議大家投票決定，呢個亦係民主真諦，我地亦要每日一齊去檢討得失，正如人人都會有失誤嘅時候。

古今中外所以社會運動總會有失誤嘅時候，呢個係好自然亦可常見嘅事，可貴之處就係識得自省，至少我覺得813 呢日明顯唔係end game 嘅一日，如果有朝一日真係end game 嘅係一戰竟全功嘅時候咁到時我地做乜嘢都可以，但喺呢一日來臨之前嘅過程上，我地唔可以急，仇恨係要記住因為係一股動力，但亦要避免比仇恨支配行動，古今歷史上每一場運動係要好長時日去完成，而且過程係一定會出現爭拗，除咗不割蓆不分化，自省改進，檢討得失，去改善下一步行動亦係成功之道。

已經發生咗嘅事我地冇辦法再去改變，比人射爆隻眼真係好嬲所以我地亦冇資格去怪責甚至割蓆，但我好希望呢場運動可以成功，而呢場運動其中一樣重要嘅係自己要有一個自省精神，一旦出現失誤就要反省，反省完就要檢討，吸取教訓，下次再可以做好啲，人數亦會keep住多，人多就可以贏，如果出現失誤唔去檢討，唔尊重對方互相指罵，只會不斷重複失誤，人數會變少，最後重演2014年雨革失敗歷史。

完美係一種永遠唔會達到但可以追求嘅哲學，所以我地只有不斷改善自己，互相指正，幫大家補鑊，一齊進步，一齊向成功之日進發，煲底之日我地仲要一齊慶祝

拎本passport出黎咪知囉

屌你老母啦
仲衰撚過塞全部人
陣間連外媒都大大頂種族歧視嘅帽扣落嚟

唔好唔記得以前外媒點寫香港反水貨同自由行嘅示威

我地係種族歧視，吹咩

咁國泰港航快運點計?

玩泥沙咩 要塞就全部塞啦

拎支那証既一律唔比入，其他人比過

人地點會俾你睇

唔比咪唔好過

國泰跪低喎

唔洗睇內頁，睇到個封面唔係支那就得啦

唔好玩

又一隻5毛踩國泰，跪你老母啊

唔好傻啦，你憑乜野check人passport呀？你有私隱人地無私隱嘅？

冇乜意思 咁樣明俾人話針對大陸人仲衰 做嚟都冇正面影響 今日做番啲形象工程仲好

咁港航比海航收購左 點計?

拎外國護照支那人呢?

總之護照唔係支那就過啦

垃圾hx不嬲都海航架啦你up乜柒

岩呀...人地有權唔俾passport你check但你冇權唔俾人入閘
咁搞點都係你錯架喎

所以我揀不推文

制造更多仇恨做乜叉
對既係政權，唔係人民
唔好群眾打群眾!!

我地係要令飛機停飛
而唔係令旅客上唔到飛機但飛機照開呀！

係針對架啦，我地係種族歧視，讓比外國人過已經係好大既讓步

外國人大量左膠喎

咁你過唔過？唔過就走啦

仲有，唔該諗下當初我地話入機場做咩呀？去做文宣呀，去話比其他人知香港發生緊咩事同埋我地嘅訴求呀

前日只係好多人去機場而導致飛機停飛，但係我地最大目的唔係要癱瘓機場，癱瘓到係bouns，並唔係一定要

當然，一開始已經講左兄弟爬山，各有各做，不割蓆，不指責。如果你認為咁樣幫到件事嘅就即管做，但係唔好要求其他人跟你一齊做囉

大家唔贊成既咁今日繼續全部人block

咁好咁肉酸啦
求下大家
我地憑咩唔比人入？

休息一日

咪撚再推on9

呢招分鳩化啲支那人
佢地隨時專心屌啲用外國護照嘅同胞

分化撚 又捉一隻 blocked

蠢既人就唔好行出黎

見議今日停一停，清下的旅客走

痴撚綫
你憑乜睇人 passport 呀

邊撚到夠你大 坐係到指揮全場

完全唔同意

而家姐係話要玩到我主場我話事? 邊個係人邊個係狗我黎訂 而家我話淨係比人過大陸passport既就係狗 就係玩針對 吹咩

你地真係惡撚過共產黨

前線大曬
機場已被前線接管
放行與否，前線人員控制

起底 結論樓主岸撚鳩

頂，係喎，唔記得用不推文回覆
多謝你提一提

啱呀，已經無晒和理非既份。

點解唔搵職員通道去block

正，對家針對國泰，我地都要有回應

點解唔係入境個到block 唔比大陸人入香港？

咪做衰成個運動啦屌你老母

[置頂]睇完今晚機場既事，發現港共真·死穴

咪撚玩啦樓主，憑咩check人passport，惡過黑社會

唔知你做乜9 完全同5大訴求無關

當你自己邊撚個 話check就check 傻閪

依個唔可行 諗個第二個

今日咪再block

樓主全家死清光啦

不如全部人都唔好撚比喇
帶把刀企响閘口邊撚個想過斬邊個

你地當市民係狗呀而家
要人出示證件
憑咩呀？
咁做真係聽落已經好反感
不推文

用腦啦，無人會幫種族歧視架
有的野寧俾人知莫俾人見，知道嗎

on99 cls

［機場抗爭］呢條計好惡毒，大家幫手推上熱門睇下點拆

ON9 post

陳雲：機場示威的問題。機場是回到陣地戰，它不是流水社運的實踐地方，容易陷入被圍困而清場鎮壓的風險。除了環境凶險、條例容易觸犯、容易被機管局誣衊（例如忽然取消所有航班）之外，我想同大家講下人權。你向市區街頭的外國遊客派發傳單是可以的，人家事先或遠處見到有示威集結，可以選擇走近或兜路走，你向他們派傳單或遊說支持，是合理的。他們在香港街頭蹓躂，本身已經有預備接觸香港社會實況的蘊含社會合約在內。
但機場呢？機場通道是遊客或訪港人士到步的必經之道，他們是沒得選擇的，他們未必想了解香港，只是過境或做點商務、探親之類，你在截停人，向人派傳單遊說，是沒有社會合約蘊含在內的，你在唐突人家。嚴格來說，是侵犯遊客的專注權利。在機場大堂的不妨礙人的地方做展覽或懸掛標語是可以的，至於阻礙旅客做登機手續，則是難以諒解。你可以堵截跑道或機場通道，但你不能用滋擾旅客的手段來堵截機場運作。你可以向機器、向設備來下手，但不能向明顯不屬於香港社群或中共社群的人來下手。
你要保衛香港人權，首先要知道什麼是人權。
（閱讀智力門檻：IQ110.）

禁制令呀屌你老母
你去自殺好啦 唔好搞串個場丫嘛
請善用不推文回覆

咪撚再當市民係狗咁撚唔該

陳雲：中共在機場引誘香港示威者犯錯，破壞我的中場休息的策略。我提議中場休息、暫停武力衝擊，改為文宣與和平展覽，是要定格在星期日晚上香港人的純粹受害人的境地，之後交由國際社會支援香港。
如果示威者偏偏要破壞我的策略，那我只能任由他們。你們如果在期間逞強而打傷打殘了警察或黑社會，現在援助了香港的外國政客將會很尷尬，往後也不必期待人家放心來聲援你。你等共產黨直接統治吧。
今晚，特朗普總統用推特宣布中國調兵接近香港邊境，他在製造中共大軍壓境的局面，方便美國介入香港，故此各位必須稍安毋躁，不要輕舉妄動。
機場的環境，眾目睽睽，三層樓的觀眾在看着你，沒有街角暗巷，你打人的一舉一動都被拍攝和頂證，是中共用苦肉計來引誘示威者動武，彼此泥漿摔角，大家打個和，令到無人佔據道德優勢的好場地。
我也是那麼一句，你要逞強，可以過羅湖那邊打中共的，毋須留在受到若干殘餘英式法治與國際監護的香港。你留在香港來鬥爭，本身就是一個策略的決定，那麼為什麼你不聰明一點呢？香港建國之後，你要打中共，可以參加軍隊來打。忍耐一下吧。

仲威過入境署

0.3

Check乜撚野passport呀？求鳩其叫人比passport你睇就要比？我係旅客都唔撚比你啦戇鳩！當正自己係新政府警狗呀？

三毛番屋企啦

事實證明仲惡過共產黨

低B仔帶頭後果嚴重

乜撚嘢屎橋

block 嚟做乜撚嘢，人哋冇義務幫你香港架

痴9線

明明一開始機場就係和理非
而家又想騎劫？
我屌你老母

分化完未？

大家請不推文回覆
我信樓主應該唔係鬼，不過係𥘅智力既on9
唔好再理佢

你呢條粉皮就真係暴徒啦
屌你老母

你憑乜嘢去睇人哋嘅護照同埋登機證？

真心笑左

好丫，玩得過

和你飛呀而家，唔係搞不合作運動呀！咁同塞港鐵有咩分別呀？

咪撚再推on9 post啦

樓主個腦俾馬踢撚走咗？

同埋唔好忘記運動目的係對準政權，唔係對準平民
要搞大陸人可以以後針對性咁搞水貨客，明白嗎？

唔好意氣用事啦

[和你飛] 外國人旅遊，中國人滯留

琴日有個差唔多既post幾多正皮，今日我再開個差唔多既就比人屌到開花大家根本都無共識，唯有各有各做

真 HK is not China , 同埋似 civil cold war.

咪痴線啦，同山賊有咩分別

和理非：不了
咁撚易比人帶風向

講得呢句一係無政治智慧，一係就係鬼
前者既就收手唔好提建議

昨晚發生的事很難看，也令手足受被捕。警方又會煲大件事。建議休戰三天，今日只於接機大堂活動。

也希望大家想想為什麼這兩天政府不如以往在離境大堂實施人流管制措施，忽然又多了公安証暴光，還身穿”我愛警察”丅-shirt，好讓大家要一定知道他是鬼。

天琦座右銘:
在有可能發生衝突之前的一瞬間，請大家想想我們的行動能否令更多的香港人站在我們的一方。

正解

台灣旅客 今日機場經歷 大家睇睇

呼籲：
除咗行動上

策略上都要be water
行雲流水

又話中國香港同一種族？
咁點會係種族歧視？

我唔係呀

唔建議，一黎我地唔係咩特權人仕去check人passport， 二黎阻班大陸人對件事有幫助？

佢地殺旅客都係為香港好
佢地做咩都岩架

我都懷疑緊某d時段特別多人帶風向

[和你飛] 外國人旅遊，中國人滯留

琴日有個差唔多既post幾多正皮，今日我再開個差唔多既就比人屌到開花大家根本都無共識，唯有各有各做

咪撚on9啦屌

講事實又分化佢地做野之前有直接民主問在場人士？

失晒焦，做咩要針對大陸客？

仆街啦你

痴線啦 咁那多遊客差唔多時間入閘
講普通話嘅台灣人你點分？
咪撚再阻住人啦

你地周圍行派下傳單咪算，
要阻都留每邊一個閘吖

你困住啲大陸閪喺香港做乜鳩？
香港多一隻支拿都嫌多
應該要向佢輸出革命至係

五大訴求有邊一點係滅絕支那人阿？
咪撚失焦啦
又想開多條戰線阿？嫌大家唔夠攰？被打壓得唔夠多？

琴日做完有反效果
今日要再錯落去？
一早得都講唔好搞咩塞鐵 阻人上機
你班友每次聽完都係就咁拋一句各有各做
都on撚鳩

屌你老母
你憑咩check 人本passport
你做多左啦 咁樣同共產黨有咩分別？
追求自由既人唔撚係會咁撚樣

負皮, 你根本唔會BLOCK到閘口

好多AIRLINE都係用代理COUNTER, 即係攪一間係同攪全部都無分別
你攪得CHECK IN COUNTER既就係同AA過唔去, AA係絕對會報警
一係就BLOCK尻哂, 一係就唔好BLOCK

你真係痴撚線 你咁搞法真係累全家

樓主鄉下出城未搭過飛機？
喺counter捕住又點？邊個會俾你查passport?
仲有知唔知有online checkin呢樣嘢？

岩。

岩

收皮啦又分化

一朝早起身又見到有人想分化
大家記得保持獨立思考 唔好咁易比某啲野影響到

手足係和理非又好 勇武又好
大家不嬲都係自己人 相親相愛

係😅 你要人權自由就犧牲其他人自由
同埋呢場係民意、形象轉捩點，要挽回我地理性一面
多人到塞爆同阻礙其他人登機係好大分別
前者係睇到我地有幾齊心、幾多人對政權不滿
後者觀感唔好、認為我地真係「暴徒」、無差別圍堵市民
Block支那各樣只會顯得我地失焦，你要achieve 五大訴求，唔係去主動挑起兩地矛盾
今日係道歉運動，有做錯就要承擔，唔係同個仆街政府有咩分別？
行私刑又同黑警有咩分別？

不嬲都係人數決定行動架

人數少：接機文宣
人數多：copy星期一嘅情況

好難明咩

用不推文回覆呀！！等依啲分化post沉啦

人在外國
唔好再搞離境
我係處已好難同外國人講點解

本來前日開槍好反感，全部番晒嚟
但尋晚一搞離境就又開始改觀

我地係要做岩既野，唔可以再做錯

起我底，我剛剛有post，可証明我在外國

唔撚好再玩塞

唔撚好塞呀
我屌你老母

冇 問你block唔block姐

癱瘓機場咁文宣做比邊個睇？邊個有心情睇？

勇武嘅前線們，橫眉冷對千夫指，俯首甘為孺子牛。從來只有暴政，沒有暴徒，感謝勇武前線日以繼夜以命相博 ，方令暴政黑警不致對我們任意妄為，勇武派願意為我們擋子彈，那現在勇武派面臨巨大的輿論壓力，你們會為他們擋嗎？

咪撚ON9啦屌
琴晚玩爛咗你仲想有幾多人入機場呀？

俾全部人走啦

做埋機場保安check證

Block 直通巴

good idea

唔好阻人上飛

你有咩權check人passport啫
一視同仁 唔好用種族國藉嚟分
最多Jamming instead of blocking
拖慢所有嘢已經可以大塞

你地大撚哂， 你地話事啦， 反正打人又得， 綁人又得， 完全都同班黑警冇分別， 你地想點咪點囉。 你地會理人感受咩， 繼續自我彭脹啦， 就黎做到國家主席架啦

所以我咪話最大目的唔係要癱瘓機場囉

btw，其實你可以選擇不推文回覆，呢個po無推嘅價值

你繼續表演分化同指責啦

唔好搞到大陸人係原罪

今日應該集體致歉行動

分化撚

今日道歉做好PR

唔好block

咁我用官話答你

鬧地域矛盾 地方主義 破壞廣大中國人民團結

外國傳媒就一定係寫種族歧視/仇恨

停一停，星期日淨係遊行！
黑警已經行錯左好多步，國際社會夠料架啦！

上飛機唔撚帶證件?

唔認同。我地爭取嘅係所有人支持。

屌機場畀你哋搞到越搞越戇鳩，本身機場係王牌而家冇啦， 一早講撚咗要保住張王牌就係冇衝擊。

問心個句，我覺得封個班一係就全部鬼，一係就on撚9，由一開始就無封呢個行動。
無啦啦玩咩呢，呢個局咁撚明顯重有人支持。

你阻得三幾日有乜用？守到最後咪又係俾人清，諗下其他行動重好啦

分化撚就皮啦
冷氣軍師

係我一定入閘，阻我，我會講下道理，check證件免，你甚麼特權？

如溝通不行，我會勇武上機，有本事記者前打死我！

你們明唔明自己做了件90%人不接受的行為！

咪撚再阻人上機 尋日仲7唔夠

孟晚舟都有幾本特區護照

有啲大陸人都支持呢場運動 唔好比理由佢地卻步

收皮啦種族仇恨撚pc仔

Blocked

從來都唔係【癱唔癱】既問題，而係【如何癱】既問題

求大家睇下同投個票
今晚係轉捩點

贊同，佢搞國泰，搞9番佢
但旅客好難判斷，台灣馬拉本地有時難分，一定殺錯良民

終於有嘢係仲衰過塞地鐵

當自己入境處？

唔係各有各做咩？
你咪去試下

其實有咩權咁做？
和你飛到佢停機咪唔會比人有位入

無問題
但你唔好期望最在意種族問題嘅美國人會支持你囉

不推不割

柒哂喇
唔好阻人啦

推畀有心人睇哂成個video:

仲有以下篇文：

希望大家認清楚：
1. 乜嘢係蓆？
2. 乜嘢係「民意」？
3. 點解係核爆都唔割？

願各位同路人一齊進步

認真講，停一停啦
恢復一兩日場運動唔會即刻輸

我不會放棄機場

今日block就有警察清場 機場出左禁制令

咁樣咪墮落到啲狗咁...有咩權利去check人哋嘅嘢

玩野咩 你點入去閘口呀 未搭過飛機呀？

咪推啦

[緊急分析]法！不！責！眾！

死on9 咁做5大訴求變哂質

第一日咩都唔 block 機場自己都已經停晒啦
你 block 咗隨咗俾位人插，仲有咩value added?

明明宜家出面有手牌係"機管局呃人停飛實際可以飛"
宜家玩爛咗

我係p牌仔， 但係有兩句想講

首先，你check 人passport 已經係侵犯人私隱，亦無權要求旅客俾你check
第二，你話其他人唔阻，淨係阻支那人已經明顯玩種族歧視

冷靜少少諗下
咁樣同發泄個人仇恨有咩分別？就當你想攬炒，唔需要國際支持，民意等等，但對大局有咩幫助？

種族歧視，痴撚線